const data = [
    {
      question: "What do I need to apply for the account?",
      answer: {
        name_question: "How does the subscription process work?",
        value_answer: "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur. Odio amet natoque tortor convallis. Bibendum sapien suspendisse ipsum urna malesuada elit. Bibendum vitae nibh scelerisque sed aliquam ullamcorper est Dui et est dignissim amet dis nulla vulputate. Id aenean senectus fames lobortis dolor turpis eget lacinia et. "
      }
    },
    {
        question: "What de I need to apply for the account?",
        answer: {
          name_question: "How does the subscription process work?",
          value_answer: "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur. Odio amet natoque tortor convallis. Bibendum sapien suspendisse ipsum urna malesuada elit. Bibendum vitae nibh scelerisque sed aliquam ullamcorper est Dui et est dignissim amet dis nulla vulputate. Id aenean senectus fames lobortis dolor turpis eget lacinia et. "
        }
      },
      {
        question: "What do I need to apply for the account?",
        answer: {
          name_question: "How does the subscription process work?",
          value_answer: "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur. Odio amet natoque tortor convallis. Bibendum sapien suspendisse ipsum urna malesuada elit. Bibendum vitae nibh scelerisque sed aliquam ullamcorper est Dui et est dignissim amet dis nulla vulputate. Id aenean senectus fames lobortis dolor turpis eget lacinia et. "
        }
      },
      {
        question: "What do I need to apply for the account?",
        answer: {
          name_question: "How does the subscription process work?",
          value_answer: "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur. Odio amet natoque tortor convallis. Bibendum sapien suspendisse ipsum urna malesuada elit. Bibendum vitae nibh scelerisque sed aliquam ullamcorper est Dui et est dignissim amet dis nulla vulputate. Id aenean senectus fames lobortis dolor turpis eget lacinia et. "
        }
      },
      {
        question: "What do I need to apply for the account?",
        answer: {
          name_question: "How does the subscription process work?",
          value_answer: "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur. Odio amet natoque tortor convallis. Bibendum sapien suspendisse ipsum urna malesuada elit. Bibendum vitae nibh scelerisque sed aliquam ullamcorper est Dui et est dignissim amet dis nulla vulputate. Id aenean senectus fames lobortis dolor turpis eget lacinia et. "
        }
      },

  ];
  
  export default data;
  